如果行夜山遇到War Game友點自保？

行夜山黑麻麻乜都睇唔到，對面又夜視鏡又紅外線瞄準。比人射死都唔知咩事 點自救？

唔好用眼睇 感應佢嘅氣

點感受

要感受殺氣嘅位置，保持冷靜，適當時進行反攻

將氣凝聚係身體 去感覺

一係你試下鳩叫, 好似蝙蝠咁定佢位

放火燒山

利申gta

一個掌風掃哂班友出黎

山煎包